{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 소르오션뷰스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項です。 ペンションへのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入ってきた場合は、ペットの入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 お客様の便宜のため、入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意してきたグリル、炭、電気/電熱器具などは持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用時間の案内もあります。 予約特典としてはスパ/ジェットバスがあり、利用可能な客室は201、301、401です。 ご利用時間は15:00~22:00で、入浴剤の使用が可能です。 スパ[スパ]を利用できる客室は202、302、402で、利用時間は15:00~22:00です。 ご利用は無料で、入浴剤の使用はできません。 IPTV/Wi-Fiは無料Wi-Fiを提供しています。 オーシャンビューの客室は禁煙です。 プレミアムペンションではバーベキュー場を利用でき、電気グリル1台は20,000ウォンで利用でき、当日現地でお支払いいただけます。 利用時間は15:00~21:00です。 駐車は可能で、無料です。 ペンションでの楽しみは消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションへのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は予めどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできますが、入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火での魚や肉の焼き方は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、直火での魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、予約は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスの利用可能な客室はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスの利用可能な客室は201、301、401です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "スパに入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "スパに入浴剤の使用は可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ[スパ]の利用可能な客室はありますか？",
            "answer": "スパ[スパ]の利用可能な客室は202、302、402です。"
        },
        {
            "question": "スパ[スパ]の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ[スパ]の利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "スパ[スパ]に入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "スパ[スパ]に入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、IPTV/Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "電気グリルの利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには消火器や火災警報器が備えられていますか？",
            "answer": "はい、ペンションには消火器や火災警報器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 897
    }
}